[1Q題]知唔知有咩嬲得過嬲到出煙？？

係嬲到出dee呀！！！

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

做多左啦你

諗左幾耐？

輕鬆 謝謝大家

都係想大家笑下姐

做法不完美，但可接受

-100/100

樓主巧幽默

不完美，可改善，可接受